觀塘有油站，點睇

周圍都有油站啦屌

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！